唔好忘記，當年胡仙案，政府以公眾利益（好多人會失業）為由不起訴

仲同大家講法治

仲有人大釋法呢？